陳沛然醫生話 “收唔到流傳醫院要準備既message”

啱啱聽 D100 講
陳沛然醫生話 “收唔到流傳醫院要準備既message”

李慧玲話問咗陳沛然醫生

李慧玲大約七點講話收到呢個流傳

到七點半再講話搵到陳沛然醫生問，
陳沛然醫生話收唔到呢個message。